# Proyecto Final - PROG III

El desarrollo del siguiente aplicativo consiste en un quiz, el cual aberga una serie de preguntas controladas, de las cuales, eligiendo las respuestas correctas sumará las mismas, mostrando asi el total de respuestas acertadas vs. las incorrectas. Po